［最後一根稻草］訓唔着既你 入黎聽首安眠曲

安魂曲＝＝）